[幪面惡徒特攝撚]Super Hero Time討論區 Zero-One 10, 騎士龍 33

幪面超人 Zero-One 第十話

騎士龍戰隊 龍裝者 第三十三話

神枱位

Everytime

扣肉麵留名

冇咗件事添
thanks

餓了一個禮拜

無心機睇了

大怪鳥

刃b

暗殺仔今集同預告之前變型咗，上幾集仲on99

秘書

成日覺得暗殺仔好似viutv個阿神

LM

刃聞到咸魚香了

暗殺第二定第三次upgrade已經幾吓打贏刃
keep住upgrade係咪可以變全劇最勁

霧子係我心目中拉打第一女主

公廁包劍
公廁包槍
公廁包箭

#不推文

最尾個boss

刃B好正

刺蝟key冇通販

zeroone 10

等chok巴cut手語gif

好似mech好撚型

假面騎士dodo?

咁快爛

底果件野應該好易換過一套啫

之前黃鋒第一次出,腰都已經爛爛地

睇到張圖都覺得似
紅黑雙刀

鎧裝者咁就

Dodo俾想像中多戲份

變咗常設角色

睇濃妝者睇到想喊

ソウルをひとつに...

1000 %

今集好多特效咁喎

我諗起drive個阿伯，中老年之星一嘢死咗

今集個humagear係鎧武個裕也

仲有無人記得強龍紫,去咗宣傳新既POKEMON

唔怪之得熟口熟面，又醒唔起係邊個

暗殺撚咁靚仔會唔會有得發圍

暗殺弟弟咁多戲份既

冇皮套放棄算喇

秘書呢個look都ok

初勝利

佢個樣真係好難carry

見到D gif又諗起條友無再上水 佢是咪義士

佢個acc仲有出po

我估係

之前流傳個個劇情係假?

總之佢要用頭髮遮著佢個圓面

熊貓key好搶眼
一望就望到

東映養豬場

假啦

變咗火箭兵團
爆左幾多次

有咩Ability

係兩集之內型左

有冇巴打可以解釋下佢d 手語點解係咁做

Aims 委任證 射槍 = 不破

手左右指向下面呢？

叫你睇字幕掛

隻dodo估唔到咁重戲份仲不停進化

個頭

碌地 = 二拉

個心口有個改字

向下=來緊呢度

暗殺君竟然有變身動作
Btw佢真係好似Beast個演員

越睇越順眼

但好矮同瘦
成個小朋友咁

濃妝者套甲上一集以為會入隊，今集就死撚咗

真係估唔到佢咁重戲份
唔知之後會唔會比佢變埋拉打

今日又瘋狂開鎗
今集雖然都好睇
但都冇乜心情傾劇情

無 唔覺意撳左入黎既我有d罪惡感

2020年1月一番

希望繼續有以拉打做題材既抗爭文宣

傲嬌唯
不破成功冧女

啱返個角色設定，成個初生BB咁

今集刃，秘書同暗殺仔都好正

米七五唔係矮啦

社長今集變左大配角

係唔係破左2騎有排柒既魔咒
今集好j到

月讀同geiz喺doctor X

肥到

整到好似比異魔神上身咁

好少會搵同一套拉打既演員去客串日劇,唔知會點玩拉打梗呢

叫Doctor X玩渠蓋
Geiz話呢集個監督係Kiva篇個個
無敏鬼照樣玩

暗殺弟弟段劇情都寫得幾好
今集冇新form都好有睇頭
劇情好充實

又好似係
頭十集得比滅打到入廠嗰集算輸得甘
同埋又要講多次呢個演員真係好似翔太郎
演技又好外表又型我真係幾鐘意佢

暗殺好似仲有兩段強化
都幾期待

集集變身都有驚喜
唯b 唔好死 plz
想令和拉打多感情線

我都鍾意二拉多過主角

成日話刃b立flag
我唸應該都係比二拉打敗最後洗白架姐
編劇唔會咁忍心對我老婆架

對比起不破
主角都係有浸𡃁仔味
冇拉打嗰種氣場

好似紋身係鐘嘅主題

服裝問題姐
佢着老西個陣真係有種社長格出咗嚟

係, 佢第一次認真既時候真係幾型

覺得唔差，雖然係𡃁仔但唔稚氣

我諗越後期應該會越成熟認真 加講唔到笑

暫時到而家講啲爛gag都幾正，同ex aid嗰陣一樣，高橋

但佢好似冇強化form,就算唔係立flag,去到中期開始應該會係咁碌地？

可能中場休息/昏迷果d

可唔可以到時movie大戰搵翔太郎客串

香港呀叔cosplay genm zombie

手足黎 佢頂門

24號出Shining Hopper

發展為類似遊戲王十代認真戰鬥同埋背負太多野唔記得咗笑容呢種劇情好似幾好喎

Nico

跟住時王帶佢番過去見筋肉人（唔記得叫咩名）記番起笑容

其實暗殺弟弟d五官都幾屈機

靚

dllm好撚正

MMD?

yes 上面niconico條link

0.25x

有Another 1號同another 01
廢老係咪挑戰高橋嘅編劇能力

正

笑死

玩紋身

btw做潮一摩嗰位演員
應該都幾適合做拉打奸角

咩意思?
唔識日文

唔洗成句解都扯旗啦

Zero One ,世界 , 通

KRL唔做zero one啦?

亞視真係永恆

咁條腰帶又變色

呢個look我可以

加多個logo又賣多次

即係點？
電影有亞視？

點解個樣波動可以咁大

睇錯咗點解個波可以咁大

小心服用, 兩邊既頭髮冇左佢個面形就會出黎

角度問題 三七面同正面唔同樣

加多個音效又賣多次

乜力量都拎到

亞視真主角

鶴嶋乃愛好可愛
佢細細個已經好得意

通りすがり係路過咁解

佢條頸真係好撚長

路過完就拎力量

Bandai點會放過咁好賣既decade

又路過

另，drive入面飾演進之介既拍檔早瀨的演員-滝口幸広，不幸於2019年11月13日因突發性心臟病去世...

姐係drive邊個角色 認唔到sor

跛左嗰個

俾佢開槍誤射，住醫院嗰個

RIP

lm